其實祖赫特都幾勁 打般尼榜尾隊 都有4場clean sheet

相反曼聯世一龍門迪基亞得2場

出希頓 即刻成隊變番上季咁

祖嚇不如退休啦

咁早

佢至從俾哥狗放棄之後去親邊度都陀衰家

即時反底

根本joe hart累到般尼今季咁

撲比 希頓都勁撚過佢

條友成日企係門線唔出迎